班狗敢唔敢係匯豐總行前射？

？

佔領埋佢啦

Push